拜登政府：致力對抗中國不公平貿易

美國貿易代表署（USTR）今日表示會制定方法對抗中國不公平貿易行為，仲話要解決新疆問題。唔知拜登會做咩呢⋯⋯